我熱世界第一！

新壇顯霸氣
係高登比你班波台爸打笑到面黃
我宜家就要比你地知道
我熱一啲都唔好蝦！
睇撚住呢個星期大抄軌456啦！

熱狗都有fans